海賊王的結局猜想

條片好長成30幾分鐘，但係佢好似又講得幾有親理
當故仔聽幾正

垃圾打手想呃view